琴晚發左個好撚心寒嘅夢...

就係新屋巔附近山火
然後消防救晒黑警同義士走

夢醒左仲好驚

推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

班狗唔放義士自己走咗去點算？

夢入面消防先救傷者

好驚呀，哩個夢千奇千奇唔好發生
推

山火好危險架

入面義士

發夢啫